1) Il y a une alternance entre l'affichage du pere(X) et du fils(L).

2)Oui les caractères affichées sont contigus,les transitions s'alternent.(Selon nos tests)

3)Ils sont toujours contigus,les transitions s'alternent.(Selon nos tests)
